澳洲人真係大愛撚

話說小弟尋日去大學o-week見到張咁嘅嘢，都唔知俾咩反應好，整得出嚟張野人我諗佢應該都係斯德哥爾摩症候群，竟然會同情果班周圍播毒嘅人。佢地唔喺唔知澳洲奶左野丫嘛，但係依然係度扮大愛，你話我衰我都係咁講架啦

亦有機係五毛整

支那仔自己整嘅都唔出奇喎

都有哩個可能嘅，但係我前日去嗰個國際學生歡迎會，嗰學生會長都話嗰啲大陸學生嚟到我地要比最熱烈的歡迎佢地，我心諗唔撚係呀

我諗都係最叻扮慘嘅支那人整嚟博同情

自推十連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

其實呢，呢啲集會連100個去嘅人都無，每個人都有佢表達自己意見嘅權利，你唔贊成唔代表人哋唔講得嘅

大愛是世界毒瘤
切勿大愛

我冇唔比佢講喎，我係話佢咋嘛，ching